藍絲又老屈 連登網路糾察隊做野

幾個藍page開始想寫故事推哂俾示威者
糾察下唔該 拉翻中間人士民心
頂到選舉一腳踢走佢地

做野

喂

人呢